藍絲有問題 應該點答？

轉載：

（ *睇完一定要傳開去，如果唔係下次就係你換衫時，沖涼時被公開影像* ）

致醫管局最高負責人：

雖然三位黑警打人令人憤怒髮指，但北區醫院行為更為恐怖。

休息室居然安裝閉路電視監控病人，如果病人係休息室換衫除衫，由其係無行為能力人士，咁私隱一定蕩然無存。
（ *唔好同我講休息室係怕呢D人士識睇門牌字眼*）

1. 我本人去過醫院多次，未見醫管局有貼告示表示錄影，而且該位置為 *休息室* ，更沒可能應該錄影 （如果精神病房監控或寫明監察病房都合理。）。

1. *請醫院解釋點解休息室要24小時監控？*

2. 有幾多病人不知情下被監控？

3. 幾時開始有貼告示？麻煩提供門口閉路電視影像交代，因為 *休息室* 有，門口一定有！

（議員權力 *只在立法會*，而不在其他地方，如議員覺得警方唔跟進，可親身向更高級警官跟進，相信一定有回應。）

4. 醫管局表示申請CCTV /病人資料需要 *法庭手令*，點解醫院可以隨便交比 *市民*，是否任何一個市民都可隨便觀看？

5. 事件中，有否法官（如有手令），幾多醫院職員失職？

（因為申請錄像據法例係第一樣係防止偵查罪案，原來而家市民可隨便調查私隱？ *難怪最近港獨人士可向不合意見市民動私刑。😤*）

6. 有幾多過職員曾觀看？有幾多個市民觀看過影像？有幾多間房有監控？

（三位黑警雖然可恥，但仍有大把良心警察。但醫院隨便將資料交比 *市民* *議員*，
醫院觀看影像後發現罪案，居然沒有通知警方而係比市民自行處理（ *更什沒有觀看隨便比市民*），有關職員已違反 *公職人員行為失當。*

請在公開媒體向所有病人及家屬交代！定係要好似班曱甴搵幾百人到北區醫院要求你交代？

病人家屬組織
北區關注組
私隱監控關注組上

Cc: 個人私隱資料專員
警務處處長
立法會主席

2）問題係攞医院cctv須要法庭手令的，點解医院咁隨便就俾左市民呢？医院發現有人犯法不是首先要報案嗎？

問果個一定係唔識法律，所謂要法庭手令係指必需合作，如果一般保安原因查閱CCTV，而持有人自願提供，根本不需法庭手令。而且該病房是精神行為問題既約束病房，門口早已貼告示表明裝cctv既原因係為左保障醫護同病人雙方權益，整個流程合情合理合法。

「攞医院cctv須要法庭手令的」

真的嗎？去私穩公署 Check 吓先好喎（我而家唔得閒 ）。

物主唔肯比，先至要法庭命令佢比。

尤其係無行為能力人士，咁私隱一定蕩然無存。

大佬你都識講無行為能力人士啦
無行為能力又唔搵支cam睇住佢，佢死咗都冇人知咩事呀

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU

清楚